中大請提防曱甴策略

大家要知一定有鬼曱甴混咗入去
佢地會記低重置做戰略地圖
而強攻前必定會先做好呢步

因此重要物資唔好過到集中物資站
要有心理準備，萬一條橋失守就轉校內攻防戰
佢地無能力一鼓作氣打上山，但有機會係一下打到去物資站
小隊存放多啲物資喺隱蔽位置
唔好畀佢地玩對峙磨哂體力
曱甴會不停繁殖下一批出嚟
能休息就休息，保持身體夠爆發力
記住經常休息唔係代表你唔夠勤力
定時更新逃生路線
多商討如果自己係曱甴下一步會做乜

推

Tui